講下女朋友咩性格

佢啲性恪好撚古怪成日係到口水佬屌老母
佢可以連續自己講三個鐘野 我完全無理過佢
問親佢食咩又話無所謂 簡完又唔岩食 又要屌

留名

成日玩失蹤 我搵左佢30年啦